系中國人就應該捧皇家馬德里🇨🇳🇪🇸

巴塞搞加泰毒立=港獨狗
利申：支持所有國家統一，討厭分裂文化

有冇曼城手足可以捉返樓主入狗竇

Call 左漁農處

沒有佛朗哥就沒有迪史提芬奴

乖乖地入返狗竇啦

起來！不願做奴隸的牙朗

靜拉

皇迷當我假皇

樓豬pt government fan

捉你依隻獌狗

樓主入左紙轉會巴塞
係咁曲線抽我皇

真皇真鏝

屌你牙

疤狗先會最鍾意扮其他球迷
樓主有疤狗dna 曼城手足請注意

聽講有個愛國巴迷衰左

佢皇疤拜祖獌鏝迷

咁你遺唔遺傳到你老母d肉酸DNA

抵啦，愛國就要捧皇馬

你咁講姐係屈我反車

我車迷，你日日都反我

who

講返正題
皇馬著白衫好明顯似三獅軍團
愛國者係棒紅色波衫既球隊

死開啦獌狗

柒熊夠話自己ac米蘭球迷
你同佢係咪兄弟泥

真皇實知樓豬係假皇 算啦無用嫁

唔知你係真皇真巴真曼定真拜
總之一定係真25

大大間含大都唔捧

樓主反鍠不遺餘力

樓主有少少弱智

yes
希望大家包容下佢

好彩我地皇迷冇啲咁既人

樓主係狙狗，試圖搞到英超西甲fans互咬

嘩 你講咩

你隻agger路
又整幾舊屎出黎
聲明:曼城手足支持加泰同香港獨立
agger路同曼城完全冇關係

你邊位

之前搶你名哥個

我真鏝真鍠

agger路個名都搶 佢應該重度弱智

不嬲支持皇馬
On9先捧疤

唔捧皇馬都係賤種

咁點睇我改左名佢都未拎得返個名

連登有太多重度弱智

假皇何須咁勞氣